【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！（2）

上一個Post收到手足們既意見，整合左新既Ver. 2

以下一Set英文文宣對比中共與納粹類同之處，希望手足可以Spread出國際向全球物種求救，地球承受唔到第二個納粹黨喇

驅逐共黨，光復香港！
929全球集會抗赤納粹
#929GlobalAntiTotalitarian

自推十年

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

929全球集會抗赤納粹

929 Anti Chinazi!

pushp牌

Push

推

我嘗試過去google search “Chinazi”、”Revolution of Our Times” 發現根本冇一個網址有詳細介紹，即是話一直以黎我地個概念只係得同溫層知，外國人連懶人包都冇

人地連你搞咩都未清楚，點stand with HK呀？？

所以我開呢個post俾鬼佬幾分鐘變專家
入面有晒背景、起因、理念

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

仲有十日，唔該瘋狂retweet去國外

我知我文筆不完美、有進步空間
所以寫緊2.0版本賀祖國大壽，內容更全面
下星期會update

推唔撚到呀！！！！！

推呀推呀推呀

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

唔該哂樓主
想麻煩巴打呢張整張橫向, thx

全 人類 chinazi

9.29 -1938
適逢係慕尼黑協定81年.
Go home and get a nice quiet sleep.

應該係英,德,法,波蘭,捷克, R洲大陸, 重點係慕尼黑.倫敦.華沙.布拉格,

Twitter

Twitter 要人

4:3?

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

push

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:

#行動
919 全日日程概要

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

距離929仲有十日
呢十日要特別大力推呀

感謝手足

將成為？一早係啦喎

Retweet

yes thx

up

twitter戰線

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

唔該巴打！！

驅逐共黨，光復香港！
929全球集會抗赤納粹
#929GlobalAntiTotalitarian

我提醒你地，大陸啲愛國青年一直都好崇拜德國納粹黨

黃皮納粹

Tui

留名

放咗上Twitter 就比人del

樓主，個hashtag 唔係應該#929GlobalAntiChiNazi 咩？

Pish

我都係睇929公海個pin msg，話轉左

辛苦你喇手足，我諗都推唔郁，我晏啲再開新Post

樓主追得好貼
罰抄十次為敬
#929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian #929GlobalAntiTotalitarian

#929GlobalAntiChiNazi

推 快啲煲上國際

好

推呀

pish ar

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

繼續推

lm

整得好好
有新疆有香港

929 Anti Chinazi!

推爆佢

豬乸本嚟就係種族主義法西斯,不過你家下先發覺之嘛.

推推推